380撈撚左tsla有咩可以輸？

準備睇樓

輸美金

保守估計可以輸100鎂